幫朋友一問 隻手咁樣點處理好

我朋友就做salon既
岩岩入左一個月到
日日係咁洗頭
經常掂d洗頭水同染髮d化學野
所以隻手搞到咁

各位巴打 應該點處理

quit左佢, 睇醫生, 咁易過敏你都係唔適合做呢D

拎工傷先啦

練定第二隻手打飛機先啦

Btw RIP

兩隻手都有點練第三隻出黎

呢d camp到工傷？

咁都係既兩隻手都傷左 要拎都無手拎啦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

去睇皮膚專科

辭職睇醫生囉。咁撚樣都問

咁要練腰力自含先得

咁都仲要問？係咪想做到要折曬兩肢？

佢隻手咁樣都仲幫人洗頭

claim到
但巴打你唔太識英文都係盡量打中文啦

嘩 俾佢洗頭 我仲驚過佢